港美NBA 球迷 we connect

啱啱係FB見到個post,美國有人組織行動，係球賽前送 Free HK嘅衫比其他球迷去幫我地，巴絲們有時間可以去多謝下人